千祈唔好睇淪落人

搞到我男人老狗係戲院嚎哭

無人睇？

我喊左3次俾條女笑我

眼淚係咁流出黎

尤其係買番部相機同佢個仔話番黎探佢個度

我未到呢度已經喊到仆街 呢part真係痴線

痴線,D感動位好自然,一黎就爆喊

咁等有得租係屋企睇算

幾好睇，女主角真係做得唔錯

多撚謝你提醒大家

淡淡然嘅感動位 好難忍

離開戲院果下真係好尷尬

多撚謝

真係做得唔錯好自然

呀仔話返黎果到真係忍唔到

一講就眼濕濕

真係拍得好好 好感動

我最鍾意 痴撚線

最尾個下 痴撚線 又係忍唔到

又黎寫實沉重小品社會性
香港唔識拍其他野

我反而係比返本passport evelyn個part喊左

但我覺得係呢個時代睇好有共嗚
大家都係淪落人

我都喊咗好幾次
雖然係小品製作
但真係好感動

好感動 同樣係喊到仆街
起戲院忍喊忍得好辛苦
冇諗過會咁感動 好耐冇試過睇港產片喊到仆街

諗返當初唔信任 收佢passport

同是天涯